# StudikasusTokoMusik
# Tugas Terakhir Pwd

Ini adalah tugas akhir pwd saya berupa Aplikasi Toko ALat Musik, merupakan sebuah aplikasi berbasis web yang dibuat menggunakan lumen untuk backend dan 
vue.js untuk frontend. Aplikasi digunakan untuk menyimpan data penting yang menyangkut hal hal mengenai Penjualan Alat Musik.

Seperti : 
1. Pembeli
          
2. Penjulan Barang
          

Your lumen project must use localhost:8080;

Steps : 


## Build Setup

``` bash
# install dependencies
npm install

# serve with hot reload at localhost:8080
npm run dev

# build for production with minification
npm run build

# build for production and view the bundle analyzer report
npm run build --report

# run unit tests
npm run unit

# run e2e tests
npm run e2e

# run all tests
npm test
```


# UI APLIKASI
ScreenShoot Aplikasi Berada Di Folder (SCREENSHOOT)

Dan ini sedikit penjelasan tentang aplikasi Toko Alat Musik semoga membantu dan berguna bagi anda. 
Terima kasih :)

